輸出革命：係AV入面加入反送中宣傳片有冇得諗？

係AV網 upload 反送中影片
或者係AV 入面加入一d影片,然後扮普通AV俾人BT
最大獲係，佢唔下載哂來睇係唔知邊套有加料
會唔會搞到大陸連J都冇得打

自推一下

你都算陰毒
支那人打打下丁被人拉撚咗
可能仲要閹埋同寫悔過書

香港人想打飛機會唔會一睇到條片就沉重到起唔到機

話時話
大陸人而而家用咩睇av? 網盤？

片頭加就得，好似支那賭場廣告咁

唔完美，可改善

反而想知大陸上咩AV網
Pornhub?

前排加左料
希望內地同胞有緣見到啦

或者可以係av網站 落廣告宣傳反送中

av01

動畫網都得架
最緊要係無孔不入

最香港最大嘅反共勢力上線啦

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

香港首家反共勢力上線啦

好似YouTube 廣告咁

推

應該係AV加水印：光復香港，時代革命！

其實要做嘅野唔多.....問題係片源...

剪片過程如下:
1. 拎左片剪晒d 賭場片頭走
2. 將廣告插係標題dim 左之後
3a. 男優射左之後可以插廣告/[光復香港]字幕走馬燈
3b. 自己做字幕組, 將入面d 對白改晒做反送中口號
4. 校對時間
5.夾片
6. 做種/upload

阻人打飛機會唔會有反效果

邊個阻先，係我地阻定中共阻

叫床時
字幕不停播光復香港，時代革命

最大問題係宜家啲片源應該好多都係大陸人upload，所以呢樣嘢有啲難度
加上如果咁樣做可以會令日本覺得香港唔尊重知識版權

咁香港人真不尊重知識版權

之前有人講 我想整 但唔識做種 又無存開片

*能

我又覺得唔洗擔心，反正大陸不嬲都唔尊重知識版權

去品蔥問下

而家針對都係中國海賊版片源.........

或者加喺大陸啲自拍流出片到 咁就一定唔怕，再放上各大咸網
夾喺啲要download嘅file到，佢哋一開就

呢排講下載應該花色堂係其中之一

民主av獻中華

push

你不如話係AV度加插林鄭講野啲片段

2014年 大陸電視盒曾經俾黑客入侵 大量反共標語

有創意有見地

支持

有
Porn從來都係人類文明推動力

Push

818 721

但有無人可以教下攸seed個D
我覺我呢個方法真係work
你唔好話佢地會打開個D文宣
只係搞到佢地av都無得睇已經正

提議咗好耐！
超級贊成！

全球最大的反共聯盟上線啦！

男優臨射精一刻變射催淚彈

唔好 外國已經有研究係人地想打飛機果時你插d政治片落去會激嬲睇片果個人

可能做但唔建議
上得av網都係如箭在弦點會理D廣告
反而直接上傳等人打完丁射完可能仲有機會開黎望下你講乜

bump

諗起都正

推 有得諗

呢排真係冇心情j

會令人反感，唔洗推

G持

你on9？

方向正確 但小心server 問題

臨出果下轉做共產黨咪得

早就有啦，法輪功一早做左

b

都可以 暗黑兵法 倒轉黎做

臨出野果下轉做共產黨對班鬼佬打既文宣片

基本係百度,城通

笑到仆街

推e個

no 埋牙果陣

叫av01 幫手

會引起革命

玩還玩 咪撚放林鄭梁美芬李慧鯨個樣落去

擺啲英文宣傳片上pornhub

字幕組加

叫床嗰陣出

共產黨萬歲字幕

推
好衰

月娥子

Porn hub同thisav有人已經upload左

AV01直頭係抗共av網

Just do it!!!

全國最大的香港文宣已經上線囉

屌 我諗起foxy

又要搵thisav

2014就有出d招

片頭加

加返個「簡單中文字幕」

邊有人睇片頭？

記得以前download過套av片尾係法輪功宣傳片黎

大陸上唔到pornhub
我估百度雲盤down？

佢地好多時會用一種叫PT站既東西，可以研究下

絕對有效

nikeforever

好正，推！

幾年前識人貪平擺AV去百度雲，俾咩淨網行動del晒
依家應該仲犀利掛

其實外國人已經全部知道香港嘅事，問題係普通人根本做唔到嘢

香港反送中運動上線啦
性感警官

搵av 商幫手插入去得唔得

咁不如叫D女紋個反送中落去個閪到

已經有人喺Pornhub 不停upload 反送中既片

呢個諗法係掂既，不妨考慮推及至GV之類

不如中間

搞到大陸J都無得打

其實呢招最大嘅作用
應該係迫使中國禁止翻牆！

到時幾億麻甩佬谷精上腦
個怨氣一定發洩咗去政府度

做完再諗，你做左未

支持

唔好忘記
一孩政策搞到40歲下中國人男多女少
最低收入果班好多到娶唔到老婆
大陸近兩年又禁黃
而家隨時畀香港人搞到連飛機都冇得打

Hey you
Yeah you
We have a gift for you

有無所有宣傳片既原片！！！！！！！

無膽做勇武既我
唯有做呢啲
有無人有宣傳片既原片！

頂你 好衰啊

建議係 男優射完 女優 係到嘆緊果時加
我諗果時 d人打飛機應該 會係果段時間射完 再聖人mode

就係佢地 聖人mode 果時插入 反送中嘅文宣 果d

支持巴打呢招
而家大陸啲老翻戲，av
全部都靠呢啲廣告搵食
而且av個散播速度同散佈範圍都好廣泛
慢慢將呢啲革命概念植入大陸人潛意識

另提議可以響av中段，每30分鐘左右插入一段10-20秒關於反送中片段入去，例如黑警打示威者，或者香港人集會片段入去。

大陸有個av網叫 ～番号鴿
好似幾出名

補番條link

百度雲管家，通常都係！

721

就係要佢地嚇到鳩都縮埋

屈9大陸人整咪得囉

記得標題打無碼 引多啲人click 入去睇

反送中應該對大陸人冇咩興趣
不如試下同佢地切身D既, 牆內又收唔到既資料
先動搖佢地對中共同國家既信任，輸出革命
eg. 雜種/中共黑歷史，天津爆炸，紅二代法拉利

下 得av有？
咁gv呢？

開個漢化組
由封面到內頁再到尾頁都革命輸出
趁c96仲有啲本未有源或者未有熟肉
黎個最速最快嘅迫人硬食你嗰個
或者搵啲舊作品高清重置

ok wo 巴打，等啲大陸仔冇得打丁

有